東張西望係咪想sell網絡實名制？

無啦啦講網絡欺凌

嘩，hey0呀

批評同欺凌都唔識分

東張東望好黃嫁

23條

仲播假資訊 個雞丁明明政治立場藍屍先比人屌 佢又屈係其他野

講自己俾人追擊冇廣告

十幾年前高登都有起底組啦
而家先拎黎講？

好ON9

因為CCTVB俾人狙擊到冇乜廣告，想借啲意發圍囉！

又話好黃既，黃條撚

最好笑既唔直接搵雞丁，直接放條垃圾

東張西望都成日起人底啦

咪係jm9

黃嗰啲走哂啦！

我都唔相信法律可以罰到班狗啊
投訴囉

23條包裝緊
慢慢投票
慢慢持久戰

梁振英帶起
支持拉梁振英

佢係細路未識諗咁多野姐， 唔會藍掛
屌佢果d九成5毛引戰撚

擺小朋友上檯真係好無恥

擺到明係放風

好撚驚呀屌你老母

雞丁同奀星都無人識,反而班狗一睇就知

東張西望成日起個d公屋廢老出嚟公審又點計

之前係有少少黃嘅
但應該俾人屌到要收聲

建制放緊風

Wingto 個班走哂喇

你點知的

最後得登播藍絲過起底網,政治任務不忘暗串

咁假如唔投票嘅話喺咩情況下會阻到23條?

唔出人名 戴住口罩黎訪問
以為唔知你係邊個？
麥美娟你同我慳d啦

大愛食洋腸西唔係咁諗

早幾日講完
宜家係返自己節目洗你腦嘛

求其搵兩件扮主流受害
其實背後係啲Popo 曱甴

成日放人地既公屋資料上電視公審

下 老實講批評實有架啦 你放得上網姐係想分享俾人唔通人地一定要支持你 讚你架咩
唔批評得唔好放上網啦 d youtuber購得依d錢就要預左食依d架啦

咁pr公司點算? 5毛咪死哂?

學強國咁全部實名制

擺明講老豆揾仔

好可憐呀

起底組只有軍政可以做

俾你地都識 仲得掂？

東張西望主持人係咪自己都身同感受?

啱呀諗下邊個最想我哋分化？

個陣的確係因為佢有段片笑鳩示威者先比人屌
但東張西望就講其他野 話人身攻擊佢 故意報假野

呢個垃圾節目 終於露尾
真係做得tvb都係冚家剷黎
又借對兒推文字獄

佢將宣傳同遊說講成係威迫，好識走灰色地帶

似層相識
發武漢肺炎係中國 唔等如源頭係中國

拉689先 嚇死d廣告商

等執啦

條肥婆俾人話下大陸雞出下名咪幾好
唔係撚有人知你邊柒個咩

689= 廣告教父

真 佢段片d肉浮下浮下 cat girl咁

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

依家佢二次傷害雞丁
好仆街

邊個仲話東張西望黃

不是網絡欺凌
是網絡制裁

底褲黃

on鳩 最後話要立法
明顯想推廿三條

支國有實名制啦咪又係大把網絡欺凌

img]
唔關我哋事 689教我地㗎

689教嫁

欺凌魚呀欺凌

封撚曬言論自由做支那

只係新聞紅咋嘛
TVB 其他部門全部都係好黃！！！！

佢地覺得唔投票就係阻到啦嘛
唔撚知乜野logic
仲笑鳩人話投票啦慢慢包裝

條底褲

仲做TVB就係冚家剷同政府一樣都係殺人兇手

好難觸摸連藍絲都話埋佢黃

新聞報前線都好黃

高手紹

個時一堆人出po屌話連登仔蝦細路

欺凌門檻會唔會低得濟
垃圾節目

雞丁唔係藍 建議各位睇返原樓主道歉post
btw雞丁表示

雞丁表示

我又當有另一個方法真係阻到23條啦
但嗰個方法又會令你9月投唔到票咩
白票撚真係on99

啲尿就黃

前線好黃，同希靈魚一樣咁黃。
一定係咁

佢從來都唔係藍
你有無獨立思考能力 當初有人屈佢 然後成班傻仔跟住屈個細路

who want to play Minecraft

主播同記者私下黃到仆街

連個細路都突破盲點，今時今日居然仲睇tvb

又話擺睇,兒登仔

我事實描述當時D人屌佢咩野 TVB屈其他野就咁簡單

呢兩日吹風想搞23條 維穩台搵野黎講D人好撚慘好需要23條黎幫佢地咁

有無措施幫助網絡A0

東張西望係黃
唔好屌自己人
分化撚
熱狗
拉

東張西望正名為《tvb焦點》，唔明點解咁多人睇

當年鏗鏘集講過

不過TVB突然間炒番起佢

就司馬昭之心啦

仲cctvb

公開串鳩手足中槍都唔係藍
只要私底下screw一句tvb就係黃

講真
無啦啦點會起到底
用下腦都估到係熟人/白驚做

要冇裝起義

分分鐘雞丁都知cctvb想借佢嚟抹黑而拒絕咗

成日將人哋啲家事放上檯
好撚仆街